抖音真係令人智力受損

智力受損嘅人會玩抖音

手足

本來想屌
睇完依條笑撚到仆街

好黃，唔反了
勇過呢度好多軍師

不反

提提你，小心被熱狗